身邊有唔少異性朋友但都係單身 whyyyy????

本身自己都係一個係人面前幾開朗嘅人
所以身邊亦有唔少朋友 異性同同性既比例差唔多
但係偏偏都係單身
唔通我真係柒到咁？？？哭𠹌左

樣...

樣，錢
已經講完

Your face your fate
同埋
No money no talk
有幾難明

拍過拖咪算
實有人識欣賞你

唔通柒頭唔可以有真愛？

睇下個議員陳梓維
你接受到 就得

屌 前任出軌

佢仆街姐

咁起碼都叫一齊過
最少唔係單身足咁耐

係咪冇比Signal人地呀
人地見你冇乜反應咪唔溝你

怕咗如果要遇到啲咁嘅仆街我寧願A0

我都唔知人哋係咪想溝我 陣間沖咗出去柒咪好樣衰

你去溝人咪得

拍過拖嘅人點都feel 到掛

利申 驚柒

咁你以前點開始拍拖
如果個男仔特別積極同你講野，又會flirt下你咁，起碼都有7-8成啦

佢直接表白 我應承 咁就一齊咗

通常都係人哋直接表白 我先知

有人主動表白 即係條件ok啦 比啲信心自己

我有時都會諗到底一世單身好定係遇到仆街好

咁大個人 我都係A2
利申 柒頭一個

我嘅話會寧願單身一世 遇到啲仆街真係喊三聲

a2都係到叫春
咁你係未遇到人姐

全部唔夠半年就分咗手 我想拍長拖呀

到時又會覺得點解乜柒都無發生過